覺唔覺深圳女人要俾連登仔屌過先有資格落嚟香港購物

蚑那女人有毒，不了

衲仔做乜講返人話

大媽就交俾納DEE啦

大陸雞有性病 不了

比我驗左貨先得